[
        {
            "questionText": "Какова периодичность смазки шарниров рулевых тяг моста управляемых колес у универсального энергетического средства УЭС-2-250А \"Полесье\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "Через 60 ч.",
                "Через 120 ч.",
                "Через 240 ч.",
                "Через 480 ч."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какие регулировки необходимо провести, если появились потери свободным зерном в соломе за зерноуборочным комплексом КЗР-10 \"Полесье-Ротор\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "Уменьшить зазор между молотильной декой и барабаном.",
                "Проверить, не забилось ли сепарирующее решето.",
                "Все перечисленные."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какое рабочее давление в шинах управляемых колес кормоуборочного комбайна КВК-800 \"Полесье\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "0,13 МПа (1,3 кгс/см2).",
                "0,22 МПа (2,2 кгс/см2).",
                "0,33 МПа (3,3 кгс/см2)."
            ]
        },
        {
            "questionText": "При каком положении сцепления молотилки зерноуборочного комбайна \"Лида-1300\" измеряется длина пружины на тяговой стяжке?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "Сцепление молотилки включено.",
                "Сцепление молотилки выключено.",
                "Не имеет значения."
            ]
        },
        {
            "questionText": "В каком положении должен быть рычаг управления коробки переменных передач при запуске дизеля зерноуборочного комбайна \"Лида-1300\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "1-я передача.",
                "Положение холостого хода.",
                "Нулевое положение."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Разрешается ли правилами безопасности работа уборочных самоходных машин под линией электропередач напряжением 1,5 кВ если наименьшее расстояние от проводов до машины составляет 1,2м?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "Запрещается.",
                "Разрешается.",
                "Разрешается при кошении зелёной массы в солнечную погоду."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какую смазку необходимо применять для подшипников ступиц опорных колес кормоуборочного комбайна КПК-3000 \"Полесье\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "Литол-24.",
                "Солидол.",
                "Обе смазки."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какой минимальный зазор должен быть между пальцами граблин и режущим аппаратом жатки зерноуборочного комбайна КЗС-1218 \"Полесье\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "7- 8 мм.",
                "10 - 25 мм.",
                "30 - 40 мм."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какие регулировки необходимо провести, если наблюдается невымолоченное зерно в соломе после зерноуборочного комплекса КЗР-10 \"Полесье-Ротор\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "Увеличить частоту вращения ротора.",
                "Уменьшить зазор между подбарабаньем и ротором.",
                "Обе регулировки."
            ]
        },
        {
            "questionText": "При каком ТО необходимо проверить и при необходимости отрегулировать подшипники колес ведущего моста, сходимость колес управляемого моста, затяжку троса стояночного тормоза кормоуборочного комбайна КЕ.К-800 \"Полесье\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "ТО-1.",
                "ТО-2.",
                "ТО-3."
            ]
        }
    ]
    